攬炒巴團隊就政府聲明之回應

Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.
28 mins ·
【HK Government's Response】
The HK government has responded to media reports saying that Fight for Freedom. Stand with Hong Kong. had invited religious and faith leaders across the UK to sign a letter () to urge the UK government to ensure the lives and freedoms of Hong Kong people are protected.

"It also objected to the organisation’s remarks that the people of Hong Kong have endured suppression of their basic freedoms and human rights in their fight for justice and democracy and that they have been routinely subjected to police brutality and state repression in the last six months. These accusations are groundless, insulting and malicious, it said, adding that nothing could be further from the truth."

Our response to the HK government:
You know that you are lying.
We know that you are lying.
You know that we know you are lying.
Yet you still keep on lying.
When will you stop?

#FightForFreedom #StandWithHK #HongKong

ho ball

Facebook洗地組正式成立！

tthanks 攬炒巴

三個商場 三種佈防 警甴試緊成效

推

tui

我要攬炒

發言人說：「...事實上，近幾個月來香港的自由和人權絲毫沒有受到侵害。」

睇到呢句就知香港政府已經係口交部level

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

唔好淨係推

twitter , fb , petition要人呀屌..

push

獲得港共endorse

借力打力
Nice one buddy

攬炒

Good response

攬炒巴

好波

btw ,政府好撚 on9

Yet you still keep on lying

型到爆

攬炒巴好波

港共政府又要柒出國際
攬炒巴加油

我愛攬炒巴

型撚到

有料

型

攬炒巴團隊
聖誕平安

link

thank you Stand with Hong Kong

多謝你們

Go down with HK!

TUI

攬炒巴團隊一生平安

支持攬炒巴

I love 攬炒

thanks,攬炒巴

我愛你地

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

proud of you all!

Fight for freedom, Stand with Hong Kong.

簡單直接

好有詩意嘅回應

簡而精

攬炒巴多謝你地

好波

致林鄭月娥：

地獄已經留咗一個位俾你

Push

Excellent work
攬炒巴

G 池

Thank you

What a cool response!

好型阿!!!

"Every lie we tell incurs a debt to the truth. Sooner or later that debt is paid"

chernobyl裡面d蘇共官員好撚似而家嘅港共

攬炒巴真係好型

我愛攬炒團隊 幫推

林奠見到依啲咁精美嘅report, 開始騰雞

Our response to the HK government:
You know that you are lying.
We know that you are lying.
You know that we know you are lying.
Yet you still keep on lying.
When will you stop?

剩係翻譯最後一句就夠：「你肯收皮未？」

理直氣壯就係可以型到咁！

清晰

咁正㗎咩
咁樣得唔得㗎

炒炒炒

唔該想多謝人努力啲打twitter戰線啦

簡單直接準確
外國人容易暸解

A simple, clear and precise response for the world as well as Hongkongers.

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019

政府級數回應

精而簡, 好波

型棍子

鬧得好

i love 攬炒巴絲

好撚型

多謝攬炒巴團隊！

叻叻豬

辛苦哂手足

攬炒巴團隊

敵人反對
Stand with Hong Kong

[唔好忘記每一個畫面］大家支持下香港電台 2019香港政情大事回顧依半年

簡單易明 全世界睇住

多謝你地

w

都唔知邊撚個攬炒巴 kol黎？

好波呀攬炒巴！

講得好

they are lying

好型

多謝攬炒巴

Good

good ball

攬炒巴

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

yes

twitter需要你

支持

其實見佢地到而家都唔認錯 就要知班狗同777已經係冇回頭路
未來只會一路走到黑

因為冇可能幾個月後 又無啦啦 哈哈 我講錯 我地發現狗同政府有錯 所以而家我地會改

冇可能會咁講

妙句
有墨水有學識手足果然唔同啲
大家需要你們
我係老粗咩都唔撚識
但同你地一樣
光復香港

支持欖炒巴

攪炒

港共繼續9UP啦，我都想知邊撚個會信你(或者睇你d所謂澄清發言)

love you bro

多謝攬炒巴

寧作飛灰
不作浮塵

政府會唔會係想開始追擊攬炒巴團隊？

簡單直接易明

高質

多謝攬炒巴各位

攬炒團隊好波

What a response, ho ball

好過政府份垃圾聲明

to HK officials:

You think this is funny?
Do u notice u and ur family cant even enter the USA now

駁佢都費鳩事

Tui

就咁睇政府班人想係輿論戰文宣戰收復失地, 不過就咁睇就好難

但都唔好太過放軟手腳, 仲有好多野可以做

Let’s 攬炒！

真係駁黎曬氣，覆得好

特區正苦再回應：特區正苦從無訓底, 訓底係子虛烏有

感謝攬炒團隊

Fight for freedom
Stand with HK

代表佢哋做得啱

攬巴

好出色嘅團隊

好奇想知班狗睇唔睇得明

Thank you Lam chao ba.

多謝攬炒巴團隊

型到核爆POST

致林鄭月娥：

墳墓參考何已完父母咁安排好左

精彩回應

#PoliceTerrorism

我愛攬炒爸

仲weak過我通識篇文
咩都加句事實上，實際上就當正係真

good

ON99
加句「事實上」就係事實咩
傻閪政府

多謝手足

德國人權法仲有3日咋, 現在得萬幾人，急急急，快簽
epetitionen.bundestag.de/petitionen/_20&hellip;
附教學

求你地簽名啦 連外國人都話好失望 200萬人去左邊

推呢個 鍵盤戰士出動

當權者有權力有資源, 的確係冇必要放班蟻民在眼內

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

好正

其實777開頭完全冇PR時 係講左真話
佢既選民又唔係我地 支持佢政權既又唔係我地
所以佢真係覺得我地係社會完全冇必要存在

諗起拉撒路同財主嘅故事 佢會見到佢仔女 但係實際係天人永隔 永遠都接觸唔到 自己孤身一個留起地獄

謝

張連豬圖好得意
支持攬炒巴

串過馬撚

辛苦了

港府學埋支那口交部嗰套, 不知羞恥, 等於淋鄭明明冇著褲出街都堅持話有著

和理非勇武，本土黃色經濟圈，仲有國際線
全部都好重要，每個人都盡力做，力量積少成多
光復香港，時代革命
香港人，反抗

Support!!!!

Up

攬炒團隊好嘢

Popo: what are you doing? pleasw go away, I don't want to listen, I am not here to answer question.

Push, good ball!
When will you stop?

1

攬炒巴好野！！！

事實上 wat?

You know that you are lying.
We know that you are lying.
You know that we know you are lying.
Yet you still keep on lying.
When will you stop?

good response

幫手推
------

【實戰】【要改善】請不要同狗隻合照

Clearly, Hong Kong government lies to whole world.

Help to share the post

分分鐘係法改委寫稿新聞處代發
高度自治哈哈哈

support攬炒巴

可能爽哥借左個生成器比班AO用姐

support

致敬

證明近期既野都係擊中要害
英國戰線
黃色經濟圈
和你shop

中文版？

攬炒巴團隊型爆

Thanks 濫炒巴

攬炒團隊

支持攬炒團隊！

Push
I am very thanks 攬炒巴團隊

推

不推不是人

Hk lying government